好老實講 國泰呢單你都唔組職罷工冇人幫到你

比人迫到上心口都唔罷 係咪等到送入集中營先肯搞
請不要再停留在嘴炮
嘴上讉責係有用ge中國一早統一全世界

推

外國公司都唔夠膽郁工會啲管理層
通常一郁就即刻罷工
係香港都重可以繼續番工
咁咪話比人聽你個工會弱囉

推到國泰罷工

團結一次，一定大把人橕你地

國泰員工好應該上下一條心罷工一齊去向國際控訴支拿

國泰員工發起罷工一定會好多人和應,
唔好再俾位中共的人踩住上啦

支持

你一做 我地全城幫手

無錯
咁都唔罷工
下一個就到你

工會可能已經變成藍色

仲罷工，隨時下個就到你，集體請辭把啦。

香港人會同國泰員工同行!!

最好係唔請假嗰隻

件事已經上升到國際層面,
如果你仲認孫中山係國父, 必須反抗共匪.

個個都怕冇左份工
人數唔夠唔團結就被清算
當中仲有藍絲職員 冷感職員
集體病假啦

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

集體罷工啦屌，一係請大陸閪做Pursa

支持罷工，行動最實際

其實你集體罷工國泰仲驚過你
佢唔知要cancel幾多航線

香港既工會真係好撚廢冇guts

淨係講加人工先識罷工